# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-04 17:44+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-01 20:57+1000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"

#: templates/act.html:9
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"festival appearances for %s in 2012. Reviews, info and recommendations."
msgstr "%s 在 2012 年的节日露面。评论、 信息和建议。"

#: templates/act.html:10
#, python-format
msgid "%s | Festival Tour Dates 2012"
msgstr "%s |节日旅游日期 2012"

#: templates/act.html:14 templates/festival.html:17
msgid "Flag incorrect information"
msgstr "标志不正确信息"

#: templates/act.html:34 templates/act.html:37
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: templates/act.html:43
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/act.html:93
#, python-format
msgid "%s is on at:"
msgstr "%s 已在："

#: templates/act.html:166
msgid "What people on twitter think"
msgstr "在 twitter 上的什么人认为"

#: templates/base.html:60 templates/list_countries.html:5
msgid "List By Country"
msgstr "按国家/地区的列表"

#: templates/base.html:65
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:69
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/base.html:72
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/base.html:83
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: templates/choose_language.html:2 templates/index.html:2
#: templates/list_countries.html:2
#: templates/list_festivals_from_country.html:2
#: templates/search_festivals.html:2
msgid ""
"Music Film Comedy helps you decide what to see at a festival with great "
"recommendations and info."
msgstr "喜剧电影音乐可以帮助您决定如何看到一个节日与伟大的建议和信息。"

#: templates/choose_language.html:3
#, fuzzy
msgid "Choose Language | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "搜索节日 |最佳行为/电影建议"

#: templates/choose_language.html:5
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

#: templates/festival.html:10 templates/recommend_acts.html:2
#: templates/recommended_acts.html:2
#, python-format
msgid ""
"Plan and get recommendations for what to see at %s. See reviews, lineup and "
"act info."
msgstr "计划并获得建议，以便在 %s 看什么。请参阅审查、 阵容和行为的信息。"

#: templates/festival.html:11
#, python-format
msgid "%s | recommendations, reviews, line up and dates"
msgstr "%s |建议，审查，线和日期"

#: templates/festival.html:42
#, python-format
msgid "We don't have the exact dates yet, but it's usually in %s."
msgstr "我们没有确切的日期尚未，但它通常是在 %s 中。"

#: templates/festival.html:44
#, python-format
msgid "We don't have dates for %s yet."
msgstr "我们没有尚未 %s 的日期。"

#: templates/festival.html:51
msgid "Recommend Acts"
msgstr "推荐行为"

#: templates/festival.html:56
msgid "Recommend For Today"
msgstr "今天的推荐"

#: templates/festival.html:59
#, python-format
msgid "We don't have a lineup for %s yet."
msgstr "我们还没有 %s 的阵容。"

#: templates/festival.html:72
msgid "Lineup:"
msgstr "阵容："

#: templates/index.html:3
msgid "MusicFilmComedy - Festivals and The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "MusicFilmComedy-节日和最佳的行为/电影建议"

#: templates/index.html:6
msgid "Featured Festival"
msgstr "特色的节日"

#: templates/index.html:9
msgid "MusicFilmComedy allows you to find and plan what to see at a festival."
msgstr "MusicFilmComedy 允许您查找和计划在节日看什么。"

#: templates/index.html:12
msgid "e.g. summerfest, france, blues"
msgstr "如是 summerfest，法国，蓝调"

#: templates/index.html:13
msgid "Search Festivals"
msgstr "搜索节日"

#: templates/index.html:16
msgid ""
"Please give us feedback if you find issues! We are still testing and would "
"love any ideas or suggestions."
msgstr "请给我们反馈如果您发现的问题 ！我们仍在测试和愿意任何意见或建议。"

#: templates/index.html:22
msgid "Upcoming Nearby Festivals"
msgstr "附近的节日即将到来"

#: templates/index.html:26
msgid "Other Featured Festivals"
msgstr "其他特色节日"

#: templates/index.html:38
msgid "Upcoming Festivals"
msgstr "即将到来的节日"

#: templates/index.html:46
msgid "Popular Acts"
msgstr "受欢迎的行为"

#: templates/list_countries.html:3
#: templates/list_festivals_from_country.html:3
#, fuzzy
msgid "List Festivals By Country | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "搜索节日 |最佳行为/电影建议"

#: templates/list_festivals_from_country.html:19
#: templates/search_festivals.html:30
#, python-format
msgid "We don't have the exact dates yet, but it's usually in %s"
msgstr "我们没有确切的日期尚未，但它通常是在 %s"

#: templates/list_festivals_from_country.html:28
#: templates/recommended_acts.html:23 templates/search_festivals.html:39
msgid "View details"
msgstr "查看详细信息"

#: templates/recommend_acts.html:3
#, python-format
msgid "%s | Enter your preferences or get magical recommendations"
msgstr "%s |请输入您的首选项或得到神奇的建议"

#: templates/recommend_acts.html:7
#, python-format
msgid "Magical Recommendations for %s. "
msgstr "%s 的神奇建议。"

#: templates/recommend_acts.html:9
#, python-format
msgid ""
"Click the big button to get our recommendations for %s. Our recommendations "
"are based on a magic mixture of popularity (facebook/twitter/web) and "
"reviews."
msgstr "单击大按钮以获取我们的建议，%s。我们的建议基于魔术普及 (facebook/twitter/web) 和评语的混合物。"

#: templates/recommend_acts.html:10
msgid "Magical"
msgstr "神奇"

#: templates/recommend_acts.html:11
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/recommend_acts.html:12
msgid "choose your preferences."
msgstr "选择您的首选项。"

#: templates/recommend_acts.html:19
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: templates/recommend_acts.html:22
msgid "Genres you are interested in:"
msgstr "您感兴趣的流派："

#: templates/recommend_acts.html:36
msgid "Days:"
msgstr "天数:"

#: templates/recommend_acts.html:48
msgid "We don't have enough data about this festival to provide preferences."
msgstr "我们没有足够的数据，有关此节提供的首选项。"

#: templates/recommend_acts.html:53
msgid "Magically with your preferences"
msgstr "神奇地与您的首选项"

#: templates/recommended_acts.html:3
#, python-format
msgid "%s | Recommendations"
msgstr "%s |建议"

#: templates/recommended_acts.html:6
#, python-format
msgid "Recommended Acts for %s."
msgstr "建议使用 %s 的行为。"

#: templates/recommended_acts.html:8
msgid ""
"Click on the acts to get the times, we're making this nicer at the moment "
"and will have something better up soon."
msgstr "单击获得时报 》 的行为，我们正在这美好的时刻，很快就会有了更好的东西。"

#: templates/search_festivals.html:3
msgid "Search Festivals | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "搜索节日 |最佳行为/电影建议"

#: templates/search_festivals.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search_festivals.html:13
msgid ""
"No festivals found. We are trying to add more festivals all the time. If you"
" have details for a festival that you think we should have please contact us"
msgstr "没有找到的节日。我们试图添加更多节日的时间。如果你有一个你认为的节日的详细信息我们应该有请联系我们"

#: templates/search_festivals.html:49
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/search_festivals.html:54
msgid "Next"
msgstr "下一步"
